請教下意大利openjaw路線

想去意大利玩 大概兩星期
請問巴絲邊到入邊到出最好 同埋點search Open jaw 機票最方便?
感激

米蘭day trip
羅馬可以留3日到
Venice就3-4日

聽講南邊靚啲

咩台都有利b 腳毛
咁邊到入邊到出會好啲 or 抵啲

邊度飛

Venice 兩三日都夠

Venice 睇你去幾多外島
多就3日 少就2日

Milan shopping 2-3日 唔shop 1-2

Rome 3-4日 睇去唔去周邊

Florence 個人最鍾意 2-3日

Piza 1-2日 睇去唔去5漁村

如果買嘢，羅馬入米蘭出會好啲

唔shopping可以skip milan
roma有d雜
florence overall好高質
唔怕交通煩 南意又係好正

pisa好悶
不過cinque terre又係好靚

米蘭2日
最後買名牌
最後晚餐 大教堂 運河區唔錯

科莫湖一日遊

威尼斯起碼2日
外島內島幾特別

羅馬咁多古蹟 要留耐啲

如果想玩哂成個意大利+外島（西西里/Sardinia ）
似乎羅馬入
米蘭/威尼斯走會順啲

香港 sor

但有比薩斜塔 咁出面點都要去下

直航意大利得羅馬同米蘭，如果中東三寶轉機盤最大路都係羅馬、米蘭、威尼斯，最多加個比薩
如果想玩意大利南部，好大機會玩完都要返上羅馬再去北意

第一次去 諗住都係去大城市為主
羅馬 比薩 米蘭 威尼斯 咁樣？

意大利我幾熟..威尼斯最能熟

五漁村值得去
羅馬 Florence 中意睇歷史野可以各3-4日（Florence 可即日來回Pisa)
Venice 冇想像中咁靚 覺得2-3日都夠晒

想去西西里島

上次去五漁村太多人
行得一個村

住florence去pisa咪得

西西里好正但真係好遠
我上次napoli坐船去catania
回程palermo坐火車去roma
但我上次天氣唔好冇去mout etna

我見milan 走最平同多選擇 但去完milan 再去venice 又好似順路啲 應該點？

上次只去大路北意城市 羅馬入 威尼斯走
Rome 3日
Florence 1.5日
Pisa 0.5日
五漁村1日
Milan 2日(第2日去科莫湖)
威尼斯 3日

淨係去意大利11日？
成日覺得飛咁遠淨係去一個國家好唔抵

其實係要去英國 去之前揾個地方去咁 係香港出發 但唔係直接番香港

其實都係 成日感覺去歐洲一去就要去幾個國家 但意大利又真係去到咁耐 如果下次再去意大利 叫做大路北意城市都行哂 可以落南意咁

南入北走

淨係玩意大利都夠玩一個月

鍾唔鍾意睇波先

屌你個名

咁也係roma入milan走
之後你再plan吓想去邊

姐係由florence 去咗venice 再去milan?

florence 去cinque terre路過行2-3個鐘去睇下個斜塔就夠喇

cinque terra 再去venice 之後去milan 走？

想去greece 點睇

意大利+Greece？
你打算去幾多日先？個人建議唔好太貪心，會好趕。

兩個星期夠唔夠？

napoli同附近嘅amalfi海岸如果夠時間係好值得去，仲有capri島

你個名

兩個星期可以去到Naples+羅馬+雅典+Santorini，去多就唔好喇
我出年去Greece單個國家都留一個月

雅典玩幾日

視乎你想唔想去Corinth、Mycenae、Delphi呢d景點
唔想就應該3日夠，一日上Acropolis/舊市集、一日博物館、一日買手信

之前未去過 諗住都係去啲主要地方同景點

請問意大利有冇話搭邊到去會夾啲?

Sicily好正好舒服
上次去咗一星期

呢個真
上面條list 仲未計拿玻里西西里sorrento amalfi龐貝古城 北意阿爾卑斯山區域
五漁村要兩日
佛羅倫斯睇你鍾唔鍾意藝術
羅馬三四日
威尼斯Hea下Hea下都可以有三四日

希臘冇去睇藍色屋頂不如唔好去
不過淨係嗰個小島都要坐底四日
要去多一兩個小島自己再加幾日
雅典唔鍾意古蹟嘅話兩日

Agger
西西里對面既馬爾他仲撚正

威尼斯入
羅馬出

北方都唔差，有South Tyrol，Dolomites

我之前係咁
Rome -> Florence -> Venice
無去Pisa, 不過Florence day trip去左五漁村, 必去

Venice唔好太大期望
人多 蝗多 野食麻麻

Rome, Florence 就無撚得敵

日數： 4 + 4 + 4

12月至1月去日照時間會唔會好短

我唔係呢段時間去
不過日出日落時間自己google啦

留名出年去

are you gkimg on holiday there at Christmas or at easter?

我出年一月尾都會去意大利玩14日 同樣地都係Open jaw
不過我就係米蘭入 羅馬走!!
中途都仲plan緊去邊好, 不過一定都會去大路既地方.
威尼斯 費羅倫斯 五漁村 比薩 不過我plan左一日去聖馬力諾

我12月去san marino 落雪落到癲

哩張係停咗雪影

乜有咁凍咩? 會去到落雪, 我google左都係0 ~ 10度左右

超凍 兩年前

威尼斯唔係水災咩 仲去到？

凈係dolomities都唔夠玩
前排去完
意大利物價 瑞士風景
仲要係滑雪勝地 聽人講仲平過韓國滑雪

Btw可以起我底
前排先問完人個邊啲資料
一定會去多幾次 真係好鍾意個到

意大利我覺得最最最值得去係dolomiti >>>>>佛羅倫斯>威尼斯>五漁村（覺得冇人地講到咁靚 相靚過實物）>>>>Rome (同想像中落差好大 好污糟貧民區嘅感覺 但多遺跡睇 雪糕好好食 點都值得去）>>>Milan(shopping only)

好想去下南部 應該好玩過出名個啲城市

家陣啫 我一月尾先去 應該到時無事掛

一月尾意大利

巴打 我都3月尾4月頭都去14日，又係米蘭入羅馬出

本身都想去dolomities，但我上網睇話四月頭仲係白蒙蒙一片，唔值得去

你幾號飛？ 我127米蘭第一站

但我事後plan行程覺得 可能羅馬入 米蘭走會正啲
不過都買咗機票 所以都唔會改

你米蘭留幾多日？我打算一日夠，但又驚太小